關於更換無線網卡，有D問題想請教

我而家用緊個部NOTEBOOK係用緊AC7260無線網卡，想問如果想更換AX無線網卡，我應該買AX200定係AX201呢??
因為上網睇相見D腳位好似有D唔同，定係仲有其實MODEL呢??

AC7260行m2 pci-e用番AX200就得～AX201係m2 CNVio2唔啱用

ac7260 有 m pcie / m.2 版本
check 清自己嗰部係咪m.2

我個部係Samsung notebook，model係NP780Z5E-S02HK

想問下ax200個款無線網卡可以啱換嗎？

師兄你不如拆開個底蓋睇下係咪焊死好過～焊死乜希望都冇

冇悍死丫，以前係用802.11n網卡，之後換過一次ac7260網卡
呢部機個殼係超難拆，因為我個keyboard已經壞壞地，打算一次過換埋佢

前日買左桌上版AX200

According to the product specifications, the form factors available for Intel® Wi-Fi 6 AX200 at this moment are M.2 2230 and M.2 1216.

咁你部laptop一定係mini pci-e~ax200冇希望啦～ax200 only m.2 pci-e

m pcie 此po 已完 換唔到ax200

咁想問下會唔會有邊隻ax無線網卡可以更換呢？

冇

USB手指AX wifi